我朋友姓郭， 佢個仔就出世改咩名好？

郭能

郭鞍發

郭安法

郭包皮

hi

郭位七一見

郭杰瑞

郭包皮
郭安法

郭席

郭安

祝難產

郭嘉安泉

郭大俠
郭靖

郭愛國
郭愛黨

郭家安全法

郭奇

郭慕遠

郭港香

郭破虜

港生
建邦
震邦
立邦

郭際米蘭

郭葛各角

郭家芒